[漫畫Post] 東京喰種 : re 170

亞門

舅父型

那樣很寂寞啊

即係兩邊都未打完啦

屌，D嚇者咁撚廢。

作者真係唔識平衡D角色能力

亞門比人打到成個白痴咁反哂白眼...

唄都冇出全力 佢仲係想玩

六月同隻厹都殺唔到 點打得贏唄

仲諗住有得威下

麒麟

電條八婆嗰陣又唔見你咁大力

始終係失敗品 等瀧澤啦

全部赫者渣高達 下場都係收皮

負皮是牙井留下的

做咩鳩瓶兄弟個妹成日跟住瀧澤

咁樣搞掂左

搶POST 抵打

瀧澤係青銅應該好狗公
對住瓶妹 雛實 艾特都好撚多口水

唄咁撚渣GA

上次話冇飯食洗唔洗幫下手
btw依套野D戰鬥力真係好難點討論 突然變左比卡超

呢套野只要係劇情需要就可以無視戰力差距
唄今集表現好撚廢下

唄未死啦

成日都係咁，好似唄明明撚狗咁撚六月，平子果D，但係以前話同佢一樣勁嘅四方又打得六月果D好辛苦。

都廢時提V同和修果班。

有馬死左啊啊啊啊啊

唄分身輕鬆避開鈴屋D攻擊 我諗呢套野無咩邊個對住鈴屋都可以咁輕鬆
但係幾下就比四方收皮

個戰力設定真係崩到冇得崩

屌 唄仲衰撚過多多良

唄應該未死啦 四方邊忍心殺

咁最後就真係打舊多？

但伊鳥細細聲講左句「你陪陪他吧」
或者唄根本未認真

成個和修家都係嚇者

唔怪得冚家產

一定未認真啦
認真秒到四方啦
佢純粹想四方陪佢玩

啲打鬥就黎變死神後期

死神會9up樣野解釋你點解 但依套野解釋都廢事

吹到唄曾經係王 咁樣即係點？

而套野D打鬥好難估架

根本兩個都唔係認真廝殺,
玩玩下咁, 唔洗太認真,
四方有得變赫者既話, 即係話打六月同安浦仲有餘力啦

唄點會咁易死 泉姐係月山戰打黑金 成個下半身無埋再飛落街都無事啦

咁點解打有馬個陣唔變赫者

都唔係咁樣反cup姐

因為四方先係呢套野最勁個個，打有馬都唔洗出全力 出全力打死左有馬後面仲洗做

四方冇乜可能係赫者
入左古董咁耐 飲左咁耐咖啡

但今集變到咁既樣, 可能只係半赫呱

排左兩部 唄成日高深莫測咁 唔係咁屎就輸啊？

btw我都係見落雷果頁四方個樣同d赫子唔同左先估佢可能係赫者

係赫者都唔奇
而套野好難估
多多良鋪到咁勁 變完赫者就死左

啲人估係咁估
都無話一定係

之前睇返啱啱識唄嗰陣，真係為咗報仇共喰過，可能半赫都唔出奇

但係有咩理由今集先變，殺有馬係佢人生目標嚟，嗰陣都唔出手

佢今集都有講要變成熟,
當時佢目標係救雛實, 變半赫既話會波及埋兩董香姐弟
加埋變半赫會冇理智, 唔變都 算合理

唄同四方差唔多水平都正常呀，你估唄會咁On9 搵隻垃圾同佢玩咩，點都搵個差唔多水平啦

唔合理 佢變半赫拖延有馬 叫董香絢都趁機會走咪得
有馬係面前 好有機會殺埋最親二人 仲唔出絕招？
唔變半赫 三個死硬，變半赫 只係犧牲自己救到兩個人

唯一唄唔死可能性

隻赫者係分身
真正既唄根本未死

如果係咁
啱啱好符合唄係曾經既獨眼之王既身份
佢真係有足夠實力召一隻有得開半赫既分身

都係, 諗唔明

睇到諗起⋯
比卡超，用十萬伏特

唄：好邪呀～

成個場d人都唔係認真
呢場實唔會死人

神父同阿門

阿門戰鬥力仲衰過第一部

瀧澤同實都無諗住救，仲得閒吹水

e套野戰力其實好平衡
唄撚既係未開始屈機既6月
而四方應該都可以撚狗咁撚平子
如果唄打e加既6月同另一條友我諗都好吃力

唄係咪扮輸

亞門打親都比人sm

其實四方先係地下王

咁鈴屋呢？？

亞門好似剩係贏過瓶兄弟

鈴屋隻腳斷左掉唔中都好合理

其實無講過佢用義肢影響左佢實力 你講法有d夾硬黎
姐係金木連殘廢人都打唔贏？定你想講用左新又唔同？

用左新緊係唔同啦

電擊系係咪永遠唔會輸

件甲邊有咁勁，篠原着甲唔夠半赫金木打，亞門着咗都係平手，鈴屋+個手下着件最新版就可以秒金木?

實力失衡已經好明顯，Qs過強(尤其瓜仔同六月)已經係最好例子

之前六月係古董掂到打完有馬後既金木已經唔正常啦
仲有瓜江可以打贏sss級羅瑪同四赫凛央

咁畫法唄可能真係香左

算啦 唄只係逼四方認真D打
下集唄咪又係原地復活再SM過

呢套野主角班人有邊個唔係型完就柒

睇劇情算啦

情感會影響實力
之前月山家個條女都秒左入 係咪叫入唔記得咗

係比d血冼親呀 呢個位又係夾硬黎

唔使講
唄一撚定開分身
絕對唔係真死

應該重傷同舅父講埋遺言就係咁先

唄邊撚到有咁易死丫
六月果兩條賤種電到濃撚埋都無事啦

冇可能一集香
信我

發現四方好似無現過赫眼

一路都hea打緊

四方都應該有留一手既 佢根本唔想殺唄

呢套野qs>半赫>全赫

兩邊都留左一手啦

唄唔想殺四方
用分身扮死逃走

睇個樣金木都要俾舊多咀遁/屌打

一早講左四方要收有馬皮都冇難度 比西瓜阻撚住曬，係都要搵金木隻垃圾做主角，一早換四方做主角唔撚死舊多條柒頭？

睇個樣金木都要俾舊多咀/屌

四方體術 機動性 反應速度 身體質素一般
恢復力一般 冇續戰力 四方係all in or nothing類型 雷嗚打唔中/打唔死人就輸
陣地戰唔夠瓜江呢d好守好抗壓 拉打又唔夠金木瀧澤d速度型黎
四方最岩係做法師走位放雷 四方做唔到carry位
除非好似店長變赫者 有甲赫打近戰 恢復力又提升先啦

其實四方體術應該唔差，一嘢fing咗唄落避雷針到，體術應該都係低過鯱高過大部份食屎仔

六月都話過四方overall都強，咁當然同班神棍無得比

屌幾鍾意入，點知咁就死左

畫到伊鳥成個淫賤版高木咁

喰種定律
唔覺得佢咁易死嘅就真係死咗
唔想佢死嘅都真係死咗
以為佢死咗就一定未死
想佢快撚d死嘅俾人電到啪啪聲都可以企翻起身

其實唄紋身係咪bug黎
一開始話食種刀槍不入
照計既話除左眼係弱點紋得之外其他都應該紋唔入

marker畫

如果要咁講 用赫子紋囉

大把野可以講既 生仔都要介開個西 用赫子介?

agger
反正打鬥啲分鏡都睇唔明

金木用撚赫破處

我幫西瓜完美解釋啦：
四方係撒亞人，每死一次，個戰力就會double起跳，所以愈死愈強。

事實證明四方打六月係留力
屌你今次招雷遁奇撚黎

四方後生果時打有馬唔係變過做赫者既咩？
好似係第一部11x集左右，定係我記錯？

冇變過

打多幾次應該可以電爆成個東京

好耐冇追 主角金木係咪L左

無諗過唄會死
首先四方唔會想佢死
其二係伊鳥點會睇住佢兩個是旦一個死
其三係
唄仲有好多謎團未解釋 唔比死住

呢套野，你越以為佢唔會死，佢越快死

下集開高達秒金木

有馬就L

Yes

瀧澤旁邊的是誰?

瓶兄弟個妹（好似係

今日冇得睇

兩刊合併?

下星期一先有

有情報圖 了

咁快做低唄同神父

亞門把野做咩鳩

終於唔洗柒啦
今集

瓶兄弟之後就無贏過

英肉

秒左神父

唄邊有咁易輸
你老母

呢套嘢真係心境大於一切

有冇人細個睇過電童
諗起主角最後招大技又係咁拎起把大劍

法寺最後一刻

屌， 趕住完咁

咖喱棒

佢終於明白渣槍無運行呢個道理

睇黎法寺係特登比瀧澤殺

睇完171嘅感想就係⋯⋯

我究竟睇咗乜撚嘢

神父真係輸，仲有nico,救唔救到呢…

神父唔會真係就咁死啊?

似係

四方揹住唄果張好正

呢套野真係終極反王道
D人話死就死

全部都係分身
嚇我唔到既

明明識分身，點解唔用？

一話死一件
明明亞門同神父兩個條線鋪左咁耐
可以多d著墨 打鬥畫面skip哂咁制
小丑班友寫到出黎搞下屎棍就俾人收哂皮
第日打舊多睇怕都係咁既節奏
自從金木對有馬之後作者好似再無認真畫打鬥畫面

家陣淨番金木老豆究竟係邊個未公開